（有圖）今日我做左件坑爹嘅事...

話說小妹拎左幾日假同成家人去旅行
咁今次就係去日本九州
本來plan 左浸温泉
之後就見砂温泉就轉左計劃

人一世物一世 好多野都想試下
於是我就叫職完借個鏟俾我幫屋企人

咁我首先整個坑
之後叫我爸訓落去
再用砂蓋住個人 淨係凸頭
真係坑爹😂

概念圖

坑字老母

哦

負評上一頁

Why

盲反完未

睇文啦

負評，上一頁

坑你老母
死全家啦你

坑你老母

我真系坑埋老母😂

系你老母

收啦基佬

( Show Blocked User - 歌譚神校長 )

屌你老母 返上大陸啦

坑你老母咩 屌你老母

負皮完，下一個

留名

打錯字
職員 sor

一見到坑爹 就負皮上一頁

呢啲咪盲反狗

坑你老母
系你老母